以前發生過一件咁樣既事

以前讀書果陣我同個同學去睇風起了，睇完風起了之後佢話頭暈，然後我call白車送佢去醫院，出左院之後佢話自己係美國隊長，然後佢成日拎D垃圾桶蓋周圍飛，有一次佢拎個垃圾桶蓋飛中咗訓導主任個頭，然後佢比人記左個大過，自從果次之後佢就冇再睇宮崎駿嘅電影

伊頓亨特

得lalalalala

1/10 同情分